大老師 果青3期制作決定 我的青春戀愛物語果然有問題やはり俺の青春ラブコメはまちがっている。

呢套嘢荼毒咗幾多中學雞

又可以見到大家

之前傳十月播

最多都係最後一季

我動物台桐人+大老師歡迎!

為什麼你會這麼熟練?

終於等到
剩返三本，應該得一季

果青やはり俺の青春ラブコメはまちがっている。14卷發售日延期

最多味14..再出劇場版..

個個毒撚都覺得自己似大老師 實情就係材木座

大岡 戶部個d先最撚慘
D女女比葉山食晒

有夢想係一件好事

愈後愈悶 愈唔知講乜野 愈唔知佢想點 淨係想睇佢點結尾

之前都係一季做六卷小說，今次得返三卷未動畫化
用哂成季嚟做最終章，希望高質

正

又一套唔記得哂劇情系列

想問追開小說既人
咩係真物

好期待yanaginagi新op

個肥仔都唔知真物係乜 要搵下先 所以寫咁慢

我都想要真物

唔知

故弄玄虛

我既真物係幽奈
真愛 成年未開過名

未遇到姐 毒撚d老婆話轉就轉

一色end既我買十套送樓下

白合END 算

淨係想睇佐倉

僞毒

屌佢老母閪

第二季哥陣啲劇情cut到仆街

期待+1

今季係最終季?

14卷完就應該係

之前每季六卷

call媽芝

仆街最好就真係12集攞嚟做三卷
根本前面縮太多 要描寫心理細節嗰啲
12集做3卷其實好應該

睇返又覺得唔係一啲好具體嘅嘢
劇透

我動物台大老師回歸!!!!

雪乃end, please !

成件事用真物兩個字去形容真係柒到爆，好中二病

跟住上面手足講果D，唔係真名，我就理解到了

其實睇完都唔知睇左啲乜
仲可以出第三季
究竟呢套野受歡迎嘅原因係乜

真物

依兩個字一出，成套野變左勁多

結衣好女仔勿虐

小說>>>動畫

連登d討論真係好撚低質
仲記得第一季播果陣高登有位死之天使巴打會好詳細分析劇情
大家仲一齊討論
連登真係得啖笑

渡航諗好個結局未嫁，唔好因間又朋友end喎

但是...我...我...『我不渴求語言，我想要的東西確實存在，那一定不是希望互相了解，希望友好相處，希望待在一起之類的事情，我並不想讓別人來理解我，而是想要去了解，想了解，想明白，想弄明白之後安心度日，想得到一份平靜，因為一無所知這一點讓我極其畏懼，想要完全理解什麼的，是一個極其自以為是、獨斷專行且傲慢的願望，真的很卑鄙，令人厭煩，懷有那種願望的自己簡直惡性到無可救藥。可是如果...如果，彼此都有這種想法的話，把那醜惡的自我滿足互相強加給對方，如果存在這種可以相容的關係的話...我了解那種事情是絕對辦不到的，也知道自己難以企及那樣的東西。即便如此...』即使如此我也...我也...我也想要真物。

MK困獸鬥

點解咁講？

年中制造做好多大老師類型既垃圾毒撚出黎lo

睇動畫真係要抽離番現實同二次元

年中大把毒撚走唔出二次元嫁啦...
你見佢地言行舉指就知啦，柒下柒下咁...

無睇小說 第一季睇完覺得幾正
睇埋第二季 屌出聲 終極自閉番
成季d氣氛沉重到 又多心結

Sor

唔係結衣end燒書

只求唔爛尾
另外支持一色

我真人版大老師

Lm等燒

你係咪棄咗台服了-.-

刀片已經準備好
可以寄未

有玩
冇mon post啫

見你好似冇on。。

真物鳩up狗

我有keep住登入喎
你睇錯

gchi

全員懷孕end

第一季都還好,第二季同小說內容走火入魔,討論啲咩？
討論下點解陰沉厭世毒撚會有一堆女堆身貼埋大床 ？

有啲會員太高質 睇到一啲我地睇唔到嘅嘢

搞清楚呢套野既毒撚係材木座喎

好似佢都有開呢度帳

覺得自己係大老師果d毒撚
自問自己有冇佢咁嘅行動力先
唔係咪都係材木座

機會都未必有

正常人都好難為左其他人而走去自爆啦
更加唔好講會無啦啦有兩條女埋黎關心一個冇人理嘅人

咁多年值得我咁做都係得一個

笑撚死 果青只係一套無病呻吟GE作品
仲要扮哂高深分析 弱唔弱智D呀

同巨人過度解讀唔同

以為講緊政治其實只係過度解讀

所以有人叫大老師

觀點與角度

一色end

笑撚到我仆街

22-24日重大發表

當年睇到由自閉仔變做超級自閉仔

一色end 有冇1%

有既

100%我的

有1%同材木座

仲有老師呢

彩加黨